Op aarde zouden ze dat nooit kunnen hebben verplaatste zich moeiteloos, maar zelfs tot het laatst toe bleven ze in actie.
In vierentwintig uur deden ze vierentwintig uur aan werk, zelfs op aarde is misschien het geval met de mieren.
In de volgende plaats, prachtig zoals het lijkt in een seksuele wereld, de Marsmannetjes waren absoluut zonder seks, en daarom zonder een van de tumultueuze emoties die voortkomen uit dat verschil tussen mannen.
A jonge Martian, er kan nu geen discussie over zijn, werd echt op aarde geboren tijdens de oorlog, en het werd gedeeltelijk gehecht aan de ouder gevonden _budded_ off, net zoals jonge leliebollen aftoppen, of zoals de jonge dieren in de zoetwater poliep.
In de mens, in alle hogere landdieren, een dergelijke methode van toename is verdwenen; maar zelfs op deze aarde was het zeker de primitieve methode.
